[{"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Taller de Proposito: Reconectando con su Ra\u00edz", "title": "Taller de Proposito: Reconectando con su Ra\u00edz", "text": "\u00danete al Taller de Prop\u00f3sito, experiencia reflexiva y reconexi\u00f3n individual. Explora valores, pasiones y fortalezas para manifestar tu prop\u00f3sito y alinearlo con la organizaci\u00f3n.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Taller de Liderazgo Integrador", "title": "Taller de Liderazgo Integrador", "text": "Bienvenido al Taller de Liderazgo, experiencia de autoconocimiento y crecimiento personal. Descubre tu estilo de liderazgo, comprende virtudes y especialidades para liderar equipos s\u00f3lidos y diversos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Programa Acelerando Emprendimientos con Proposito", "title": "Programa Acelerando Emprendimientos con Proposito", "text": "Nuestro Programa de Emprendimiento desbloquea habilidades y potencia el prop\u00f3sito individual en el contexto emprendedor, acompa\u00f1ando el reconocimiento de talentos y desarrollo relacional.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Bienestar", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}]