[{"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Embellecimiento de la Biblioteca de la creatividad", "title": "Embellecimiento de la Biblioteca de la creatividad", "text": "Explora una educaci\u00f3n que une aula y comunidad, destacando su papel vital en la creaci\u00f3n de un pa\u00eds m\u00e1s sostenible.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Educaci\u00f3n infantil y juvenil", "fundacion": "Biblioseo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Sendero ecologico", "title": "Sendero ecologico", "text": "Sum\u00e9rgete en una jornada de voluntariado \u00fanica y significativa que combina acci\u00f3n, colaboraci\u00f3n y conexi\u00f3n con la comunidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Deporte", "fundacion": "Biblioseo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Apadrina un Coraz\u00f3n", "title": "Apadrina un Coraz\u00f3n", "text": "Ayuda con el tratamiento de ni\u00f1os con Piel de Mariposa. Tu apoyo env\u00eda Kits con medicamentos y suministros esenciales personalizados ", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Debra Colombia"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Encuentros Solidarios EB", "title": "Encuentros Solidarios EB", "text": "Encuentros regionales de pacientes con Epiderm\u00f3lisis Bullosa: eventos conmovedores que unen a familias, cuidadores y profesionales en un ambiente de solidaridad y esperanza.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Debra Colombia"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Salud sobre ruedas", "title": "Salud sobre ruedas", "text": "Forma parte de 'Salud sobre ruedas' y ayuda a nuestras brigadas de salud a llevar atenci\u00f3n m\u00e9dica a zonas de dif\u00edcil acceso.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Corporaci\u00f3n Centro Hol\u00edstico"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Comedor Comunitario", "title": "Comedor Comunitario", "text": "Te invitamos a ser el servidor de un ni\u00f1o o ni\u00f1a en nuestro comedor comunitario.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Seguridad Alimentaria", "fundacion": "Hermanas del Padre P\u00edo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Alianza por el Desarrollo Quipu Ainy", "title": "Alianza por el Desarrollo Quipu Ainy", "text": "Participa en diversas actividades para respaldar la educaci\u00f3n, bienestar emocional, desarrollo creativo y crecimiento integral de ni\u00f1os y la comunidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Educaci\u00f3n infantil y juvenil", "fundacion": "Quipu Ainy"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Plan Padrino del Explorador", "title": "Plan Padrino del Explorador", "text": "\u00danete a emocionantes exploraciones, brindando a los ni\u00f1os oportunidades para aprender, experimentar y aplicar conocimientos en lugares diversos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Educaci\u00f3n infantil y juvenil", "fundacion": "Quipu Ainy"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Inclusi\u00f3n Hecha a Mano", "title": "Inclusi\u00f3n Hecha a Mano", "text": "En H3D, creamos soluciones innovadoras. Necesitamos tu ayuda como voluntario para construir dispositivos personalizados que impactan positivamente en la sociedad, especialmente para personas con discapacidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Humanos 3D "}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Ruta Mochi", "title": "Ruta Mochi", "text": "Charla de 2 horas para promover conciencia sobre inclusi\u00f3n social y valores de Humanos 3D, explorando tecnolog\u00edas y avances en impresi\u00f3n 3D, enfoc\u00e1ndose en discapacidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Discapacidad", "fundacion": "Humanos 3D "}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Decorando Sonrisas", "title": "Decorando Sonrisas", "text": "Ay\u00fadanos a llenar de alegr\u00eda nuestros centros creando entornos vibrantes y acogedores para celebrar fechas especiales con nuestros ni\u00f1os y adolescentes. ", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Arte y Cultura", "fundacion": "San Antonio"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Jornadas de bienestar 'creciendo saludables'", "title": "Jornadas de bienestar 'creciendo saludables'", "text": "\u00danete a la experiencia de sensibilizaci\u00f3n, explorando la vida nutricional de nuestros j\u00f3venes. Acomp\u00e1\u00f1anos en jornadas de tamizaje en Bogot\u00e1 y Soacha.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "San Antonio"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Mis 15 a\u00f1os: Jovenes empoderadas", "title": "Mis 15 a\u00f1os: Jovenes empoderadas", "text": "Participa creativamente en jornadas para acercarnos y conocer la vida de j\u00f3venes, construyendo conexiones significativas con la comunidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Educaci\u00f3n infantil y juvenil", "fundacion": "San Antonio"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Juntos por un Hogar mas': Vivienda de 18m2", "title": "Juntos por un Hogar mas': Vivienda de 18m2", "text": "Construiremos vivienda elevada con estructura palaf\u00edtica y pino, ventanas, soporte interno, tinglado, tejas Thermosky y pintura exterior.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Mejoramiento de Condiciones De Vida // Construcci\u00f3n de espacios dignos.", "fundacion": "Techo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Juntos por un Hogar mas': Vivienda de 22,5M2 con ba\u00f1o", "title": "Juntos por un Hogar mas': Vivienda de 22,5M2 con ba\u00f1o", "text": "Colabora con un voluntario de TECHO y la familia para mejorar habitabilidad, saneamiento e higiene en conjunto.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Mejoramiento de Condiciones De Vida // Construcci\u00f3n de espacios dignos.", "fundacion": "Techo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Construcci\u00f3n Solidaria de Ba\u00f1os Familiares", "title": "Construcci\u00f3n Solidaria de Ba\u00f1os Familiares", "text": "Colabora en la construcci\u00f3n de un ba\u00f1o para mejorar saneamiento e higiene. Incluye m\u00f3dulo de madera, tuber\u00edas, recubrimiento PVC, Tejas Thermosky y accesorios.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Mejoramiento de Condiciones De Vida // Construcci\u00f3n de espacios dignos.", "fundacion": "Techo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Construcci\u00f3n de SCPALL: Agua para Todos", "title": "Construcci\u00f3n de SCPALL: Agua para Todos", "text": "Ay\u00fadanos a proveer agua a familias sin alcantarillado. Participa en la construcci\u00f3n de un SCPALL para mejorar el acceso y autonom\u00eda h\u00eddrica de familias en pobreza.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Mejoramiento de Condiciones De Vida // Construcci\u00f3n de espacios dignos.", "fundacion": "Techo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Torre de agua: Uniendo Esfuerzos por el Acceso Sostenible al Agua", "title": "Torre de agua: Uniendo Esfuerzos por el Acceso Sostenible al Agua", "text": "En dos d\u00edas, con la familia beneficiaria y la gu\u00eda de voluntarios de TECHO Colombia, construir\u00e1s una estructura en pino, tuber\u00eda, tanques de 250 y 500 litros, y sistema de bombeo.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Mejoramiento de Condiciones De Vida // Construcci\u00f3n de espacios dignos.", "fundacion": "Techo"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Tour Getseman\u00ed Sostenible: Un Recorrido Eco-Ambiental \u00danico", "title": "Tour Getseman\u00ed Sostenible: Un Recorrido Eco-Ambiental \u00danico", "text": "\u00a1\u00danete a nuestro tour eco-ambiental y conoce m\u00e1s sobre nuestra iniciativa!\n", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": "Cartagena al 100%"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Formando lideres: Taller por el desarrollo de la juventud", "title": "Formando lideres: Taller por el desarrollo de la juventud", "text": "Participa en nuestros enriquecedores talleres de principios, valores y liderazgo dise\u00f1ados para ni\u00f1os de 4 a 17 a\u00f1os.\n", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Educaci\u00f3n infantil y juvenil", "fundacion": "Trabajando por amor"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Jornada de acompa\u00f1amiento al Adulto Mayor", "title": "Jornada de acompa\u00f1amiento al Adulto Mayor", "text": "\u00danete al voluntariado en el Centro San Juan de Dios, sirviendo a adultos mayores. Prepara desayunos, comparte experiencias y mejora su calidad de vida.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado del Adulto Mayor", "fundacion": "Samaritanos di Padre Pio"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "EcoH\u00e9roes LimpiArte: Defensores del Patrimonio Cartagenero", "title": "EcoH\u00e9roes LimpiArte: Defensores del Patrimonio Cartagenero", "text": "Red comprometida con la limpieza y conservaci\u00f3n del patrimonio y entorno natural. Campa\u00f1as, plogging y m\u00e1s para preservar el planeta y crear conciencia.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": "Tu cultura"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Risas curativas: Juegos y lectura para ni\u00f1os", "title": "Risas curativas: Juegos y lectura para ni\u00f1os", "text": "Acompa\u00f1a y recrea a nuestros ni\u00f1os con actividades estructuradas de juegos y lectura para desarrollar habilidades sociales como cooperaci\u00f3n y paciencia.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Fundacion el Quemado"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Entre Hilos y Sue\u00f1os: Mujeres Emprendedoras", "title": "Entre Hilos y Sue\u00f1os: Mujeres Emprendedoras", "text": "\u00danete a mujeres beneficiarias en la creaci\u00f3n de artesan\u00edas y prendas \u00fanicas. Comparte, aprende y admira piezas tejidas con talento y experiencia de cabezas de hogar.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Empoderamiento de las Mujeres", "fundacion": "Mujeres de \u00e9xito"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Sembrando Bienestar: Huertas para Todos", "title": "Sembrando Bienestar: Huertas para Todos", "text": "\u00danete a construir huertas ecol\u00f3gicas en instituciones vulnerables de Bogot\u00e1 y Cundinamarca. Impacta a diversas comunidades, promoviendo bienestar y sostenibilidad", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": "Corporaci\u00f3n Entr\u00e9gate Colombia "}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Viviendo la Tradici\u00f3n: Inmersi\u00f3n en la Cultura Ind\u00edgena", "title": "Viviendo la Tradici\u00f3n: Inmersi\u00f3n en la Cultura Ind\u00edgena", "text": "Sum\u00e9rgete en la riqueza cultural de las comunidades ind\u00edgenas a trav\u00e9s de una experiencia inmersiva \u00fanica.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Comunidad Ind\u00edgena", "fundacion": " CoimpactoB"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Aventura Cultural Way\u00fau: Descubre y Apoya", "title": "Aventura Cultural Way\u00fau: Descubre y Apoya", "text": "Explora la cultura Way\u00fau en un programa de 3 d\u00edas. Con\u00e9ctate con la comunidad ind\u00edgena a trav\u00e9s de una experiencia inmersiva para aprender sobre proyectos de desarrollo sostenible y acciones en territorios vulnerables.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": " CoimpactoB"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Acuapon\u00eda Comunitaria Ancestral", "title": "Acuapon\u00eda Comunitaria Ancestral", "text": "\u00danete a nuestra granja comunitaria. Construye sistemas de acuapon\u00eda junto a la comunidad, aprendiendo haciendo y contribuyendo a la producci\u00f3n sostenible de alimentos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": " CoimpactoB"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Peque\u00f1os exploradores", "title": "Peque\u00f1os exploradores", "text": "\u00danete a nosotros en una experiencia c\u00e1lida. Comparte con familias de ni\u00f1os atendidos en nuestras casas de paso, brindando actividades recreativas y de sensibilizaci\u00f3n para fortalecer la unidad familiar.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Casa Ronald Mac Donald -Familias"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Salas familiares: Diversion con amor", "title": "Salas familiares: Diversion con amor", "text": "\u00danete a nosotros en una experiencia c\u00e1lida. Comparte con familias de ni\u00f1os atendidos en hospitales, brindando actividades recreativas y de sensibilizaci\u00f3n para fortalecer la unidad familiar", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Salud", "fundacion": "Casa Ronald Mac Donald -Familias"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "EcoAventura Costera: Cuida, Aprende, Con\u00e9ctate", "title": "EcoAventura Costera: Cuida, Aprende, Con\u00e9ctate", "text": "Participa en nuestra limpieza de playas educativa. Aprende sobre separaci\u00f3n, pesaje y la importancia de medir resultados para proteger la biodiversidad y concientizar sobre la problem\u00e1tica ambiental.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": "Fundacion Bahia y Ecosistemas de Colombia"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Ra\u00edces Sostenibles: Siembra y Conecta", "title": "Ra\u00edces Sostenibles: Siembra y Conecta", "text": "nete a nuestra jornada ambiental y educativa de siembra. Colabora en la plantaci\u00f3n de \u00e1rboles, organiza apadrinamiento y disfruta de actividades culturales y ambientales, fortaleciendo la conexi\u00f3n con la naturaleza y la comunidad.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "voluntariado corportativo experiencial", "categoria": "Cuidado Del Medio Ambiente", "fundacion": "Fundacion Bahia y Ecosistemas de Colombia"}}]