[{"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Taller para empresas: Innovacion y Trascendencia con Responsabilidad Social", "title": "Taller para empresas: Innovacion y Trascendencia con Responsabilidad Social", "text": "\u00danete a esta experiencia empresarial centrada en di\u00e1logos significativos, conciliaci\u00f3n y relaciones s\u00f3lidas con stakeholders. Promovemos la colaboraci\u00f3n para beneficios compartidos, impulsando soluciones sostenibles e impacto positivo.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Taller para Comunidades: Liderazgo Conciliador y Construccion Proactiva", "title": "Taller para Comunidades: Liderazgo Conciliador y Construccion Proactiva", "text": "Participa en nuestro taller comunitario para la gesti\u00f3n proactiva del territorio. Realizaremos un mapeo, exploraremos perspectivas comunitarias, y desarrollaremos habilidades de conciliaci\u00f3n para fortalecer la conexi\u00f3n y compromiso con el bienestar del entorno.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}, {"card": {"imgSrc": "https://media.licdn.com/dms/image/C4E12AQHyoPY7pAzWkQ/article-cover_image-shrink_720_1280/0/1572734553727?e=2147483647&v=beta&t=ALWO2sg7mS0tCvKndtVSxQmyJ3xvrbKsjXsJvsY7wNc", "imgAlt": "Mesa de Dialogo para Empresas y Comunidades", "title": "Mesa de Dialogo para Empresas y Comunidades", "text": "\u00danete a nuestra Mesa de Di\u00e1logo Empresas y Comunidades, construyendo puentes y promoviendo la colaboraci\u00f3n efectiva. Din\u00e1micas participativas y actividades did\u00e1cticas nos llevar\u00e1n a una ruta de acci\u00f3n colaborativa para un desarrollo armonioso de objetivos compartidos. Culminaremos con un reto compartido y compromisos definidos.", "btnText": "Saber m\u00e1s", "btnLink": "", "linea": "Gestion de comunidades", "categoria": "", "fundacion": "Pa\u00eds de Ra\u00ecz"}}]